覺唔覺得要上堂嘅人真係好低賤

俾錢學嘢
人地返工收錢學嘢學做人
你班學生賤種到

乖
快啲聽書啦

樓主成世人冇上過堂？

9年免費教育唔洗俾錢

中三就出來做

窮到要返工

得啦得啦 窮得只剩下錢 最窮咪就你囉